屌耶星 雲加串能到

didn't cost 5 million

又然

上年既interview

系喎

真係咁難聽咩

打漏左個5字姐